入過10次精神科你問我答

全世界最黑暗嘅地方唔係監獄而係「黑暗部」入過10次嘅我早就訓練有素，啲dr唔止想快啲收工，佢地準則就係問你兩句就個個病人都話「精分」啫係啲慒撚口中嘅「思覺失調」dr.唔妥你可以先叫手足「幫你」點幫?唔好以為劉馬車條慒撚講得啱，困黑房咁著數?你錯啦，送四條帶畀你，盞燈有咁光得咁光。玩你一晚再見醫生。先開藥畀你等你「跳掣」再有藉口幫你砌針加藥，然後同你家屬講，你個仔/女癡左線啦。我以前唔識諗以為dr.都係醫者父母心，我錯撚晒啦，好多醫生都係生人當死人醫。仲有呀，精神科藥有好撚多用途架，有啲會令到想自殺嘅人自殺風險提高。所以如果有親人有精神方面困擾，死都未撚住公立醫院，因為最癡線嘅唔係有病嘅人，而係果啲自命不凡個撚個月十幾萬人工嘅人面禽獸。奉勸一句，唔好以為一張白卡走天涯，一日白卡一世白卡呀，屌!

歡迎起底

點解公立醫院醫生鍾意判人「精分」？
有無遇過真心想幫人的醫護人員？

唔係佢地無醫學常識 而係好多時啲「大粒」判左「精分」佢地啲新仔根本唔敢「出嗲」
樹大有枯枝啫，當然有啲係頭髮長長，心地應該幾善良

我自己個例子係「大粒」問我有冇畀人跟蹤我話裝左foxy，然後即刻打畀屋企人 話你個仔「精分」

會唔會你講的野，都係你精分狀態之下講的
內容都係精分狀態之下？

你可以咁假設，無知唔係罪。乜野係真乜野係假自己判斷
你嘅說話好似係度噏緊，醫生話病人有乜病，病人就一定有乜病。當時嘅對話只有上述兩句 亦都爆多啲料 個dr.係九龍醫院「顧問」YYLAM

你都無知唔係罪
連登不嬲都玩野架啦，唔使咁上心
by the way 仍然可能精分.....

點解唔去睇其他醫生證明自己無事？
覺得自己無事點解仲去睇十次？

睇私家啦

因為家貧少讀五經書 老竇老母信到醫生講嘅野十足
如果我係咁有米唔使咁閉翳 我有申請蘋果基金 我有響東方快遞做過 但我從來無講過我有「精分」只係佢地自己有自己噏

我同你講 我有個花朵叫飛王子 全個「神仙」都知

有冇底線？

無底線就好似「毒果」基金咁 介紹我睇「康德堂」「實報實銷」仲要搵創辦人「彭國手」同我針灸 我真係「多謝」

我曾經做嘅果間公司啲內幕 係我以前黃紙兄弟send畀我

思覺失調有冇得停藥？係咪要食一世？

係 依條友出晒名狗閪

恩覺失調就係精神分裂 其實坦白講 真係有嘅有機會要食一世藥 嚴重嘅 一定要食一世藥 但有良好生活習慣，少煙酒茶啡有助降低病發機會，如果係發現得早 其實一年半載就醫得好啦 當然，身邊人支持鼓勵 社會嘅接納
天時地利人和夾晒 根本唔係咩大問題

醫院內醫生有生殺大權
佢唔玩病人咪玩護士
玩完護士咪玩病人囉
人性考驗來嘅啫

醫生支筆權力大過法官 認真

太過份
點解唔告佢

Shutter island